[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(202)

⋯⋯⋯⋯⋯

推

打龍通嘅兩位

哈

hi

您好

新會然你好

我唔識講了

天蠍磁石

靜啦

咁耐冇見

尋尋嬲豬

Okay 👌

港0搏人注意姐我點會真係嬲

前日咪見過

係呀係呀

走先 明明天黑都光到中午咁

終極恥笑

笑死我
啱呀 撚佢啦

你都有今日啦尋兄

肯認港0喇咩

我冇認我係喎

我係咪港0同我相處過就知

冇心情

我知你真人似鴨嘴火獸

啱呀相處過先講得出你係港0

香港搞緊白色恐怖，唔該d猛一食中學雞既同時記得教埋佢地點自保

我怕佢同你一樣經歷太多挫敗

會唔會推太快😅

我冇經歷過喎

係呀係呀
我係天蠍港0𠻹呀

呢幅圖有冇廿年

遲啲會唔會喺度睇到賭撚啲改圖

我好幸福喎

天蠍愛你一萬年

我驗證過唔係

既來之則安之，未驚過

粉粉做咩話我

垃圾

又靚仔又識襯衫又有地
我係MKU就上咗喇最重要係咩 佢最鍾意天蠍座嘅男仔

哥斯拉

rawrrrrrrrrrr

Who

情人眼裡出SC

lm

我愛❤️❤️SC❤️❤️BB

邊個處女咁衰呀？

邊個敢喺你面前班門弄斧
你嗰啲姿動靜隔住個口罩都認得到
高過我大隻過我又白滑肌，我係MKU就轉職做一學爬樹，撚到hyphen喊

That’s the point

MKU上呀
尋尋有地屌到你行唔到路都得

仲話唔係港0，一講是非嗰浸港0除出哂嚟

吓？

做多咗喇

快啲油我呀 唔好唔油呀！

全民造尋

而家先知？
仲要豬前豬後叫今哋
姣到佢

認喇咩

我不知幾潤

想睇

真呀屌
根本已經唔係SC嘅問題

係好難聽
難聽過白雪

抵啦

汪

汪汪

又去返星座台

點解識親都唔過米7
雖然我都ok

唔會

fiona

[member[/member]

多謝

你見唔見到下面嗰句

揾灰太狼做愛喇

幫你反映下

夠冇人講射手

sorry

我係ground...

圖同聲唔得

您係mr funny

您係 ok 仔

我知

你係......

禾唔係包包

灰太狼

bitchy

我唔會係found

無睇過？

又真
肥矮毒柒窮

無

10/10

返來囉

天秤路過

奶奶太老 有代溝

依舊都係0/10

點溝蟹蟹

你哋真係好夾

巨蟹男唔知
但巨蟹女不了

好多二二

你呀？

有 但冇人講

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(203)

你係咪想hang 機

無野了

一晚就推左一個POST SHOCKED

每日早餐食80幾蚊嘅starfucks會唔會好過份
哩幾個月都係咁 唔係好正常咩

我每朝早餐= 一個面包 8蚊加 飲水

metoo